 13  Bininj nawu kabirriwohrnawohrnan kore kubolkkimuk Zoan wanjh birriyimerranj birribengwarr rowk. Dja mak bininj nawu kabirriwohrnawohrnan kore kukadje Memphis, wanjh minj kabirriburrbun kunwoybuk. Bedda birrikihkimuk bininj, dja bonj, minj mandjad kabindidjalbukkabukkan bininj kore Egypt.